大埔何X佩珍中學梁秋雲

多區都有學生趁開學日響應罷課。網上今早流傳一段錄音，懷疑是大埔孔教學院大成何郭佩珍中學校長梁秋雲，向罷課的學生表示，他們沒有「絕對自由」去選擇在那間課室活動，如果學生認為自己要有自由，唯一便是不做這間學校的學生；有學生又問，學校是否會把已被點名的罷課學生名單交予教育局，懷疑是梁秋雲的聲音回應指，教育局有指引要學校上交罷課學生數目，所以校方會交，又指「間間學校都有」。

放學後有學生及校友和其他市民，到大埔孔教學院大成何郭佩珍中學門外要求校方交代事件。校長梁秋雲之後與學生及校友代表會面，並容許學生安排直播聲音，從該校的反修例關注組直播中，梁秋雲未有正面回應網上的錄音是否她本人，又解釋今早是有學生要求在有蓋操場罷課，她說要視乎情況，由校方安排地點給學生。她又說自己有說過，如果有學生要有隨意在校內任何地方活動的自由，唯有選擇不做這間學校的學生。

梁秋雲又指，學生如有家長信表示同意罷課，校方不會當學生曠課，只要不要擾亂其他學生上課。

梁秋雲及部分教師晚上離開學校時一度受阻，她返回學校再以揚聲器向校外聚集人士表示，只是將罷課學生數目交予教育局，強調沒有將學生名單交出。

梁秋雲校長爭議:
梁秋雲校長於2019年9月2日於學校禁錮過百名學生於校內演講廳，並對禁錮學生要挾要將罷課學生資料交俾教育局，試圖制造白色恐怖。
# 有錄音片段:疑似校方人員對話：
#校長：如果你覺得你要有自由嘅話，你唯一嘅係唔做呢啲嘅學生
#校長：因為你要幾時選擇你要坐邊到，邊個老師對住你...（聽唔到）
#
#學生：坐係度做咩姐，你發聲都唔會坐係度啦
#校長：你要罷課姐
#學生：咁罷課係咪發聲先
#校長：罷課點解係發聲？罷課係一種表態，罷課同發聲係兩回事
#（學生起哄）
#學生：罷課名單見到名嘅，交去教育局或者交俾相關部門...
#校長：我哋講真，教育局有個指引嘅，要求我哋交個數目上去嘅，咁我哋交個數目上去，就係咁
#校長：間間學校都有架
#「呢個唔係你嘅自由」
#「你哋從來都冇呢個自由，點解會覺得自己有呢？」
#「如果你要有自由嘅，唯一就係唔好做呢度嘅學生」
#「罷課只係一種表態，同發聲係兩回事」
# 根據大埔街坊所講:學生為得到校長解釋，設路障不讓其座駕離開，其後梁姓校長以其座駕衝撞路障離去。
# 梁秋雲衝撞路障離去後報警，2019年9月2日晚上大量防暴警察(8部警車)進入大埔富善村及大埔怡雅苑附近，試圖恐嚇街坊途人。
# 大量警員(8部警車的人)出現及大量警員防暴警員巡邏，試圖恐嚇街坊途人大埔街坊，以閃燈及其言語向街坊無禮對待。
# 其後大量街坊的遊說警方才回到其警車離去。街坊對梁秋雲校長行為不滿，自己做出錯誤行為不作解釋離去，
# 梁秋雲甚至報警誇大言詞，以致帶來大量防暴警察[[大量警察手持警棍及圓盾]]對街坊造成威脅。
# 梁秋雲校長其行為引起嘩然

希望有人幫手統籌

[創舉] 10月1日，香港人要搞個健力士世界紀錄

如果個日全香港人舉唔同國家既國旗，唯獨是無中共垃圾旗，搞個健力士世界紀錄，有無得諗

香港人要入健力士
落佢鬼國面

[Record breaking] Oct 1, HongKongers need to break a Guiness World Record

If all the HongKongers carry different countries national flags, except the one of CCP, and break a Guiness World Record, sound good?

HongKongers need to break a Guiness World Record
Lose ChiNazi’s face

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

原來發佈左更改唔到，以上第一篇為RTHK新聞內容

自己比左嬲嬲我唔記得寫清楚引用內容 同埋第2篇整理得唔好 可否幫我消失左佢